有無人覺得熊仔餅手足好似韓星

屌打哂班垃圾韓狗lah

推

手足好型

韓仔頭

型到

好靚仔

老公

企開啲啦 佢係我老公

Push

對眼好睇

內雙眼皮